［估職業］番工番到抽生死籤都要番工

我得一句想講

罷工啦

真係無眼睇

罷佢老母啦

入工會罷工呀傻尻

推！

罷呀

罷工

罷！！！！！

push!

為咗救真香港人就話啫
喂大佬呀
家陣為個仆街政府救支那畜喎
完全唔值

peter 幾時發起和你影醫護大頭

罷工啦屌

唔罷工 累哂全香港人

醫院咁危險

帶錢返工已經癲
而家進化到帶命返工

第一級係帶老母
第二級係帶錢
第三級係帶命